立秋後天氣不似預期，陽光普照大地及懸浮粒子濃度高...

好曬